法國連尼住好撚扮野😅😅

改咩d無撚關痛癢既野都要開po講
等班小學雞讚美佢

加拿大連尼住仲扮嘢

法國波台好多人都撐尼仔
咩事？

勸青快啲走

成個連登至扮野係你🤣🤣